【正視聽】拜登係手足

熱門個幾個post不愧係總加速師個朋友
越「嫩」越好

To 左膠：

最強加速師

美國省長喬白登